重設五大訴求？

其實黎到今日 五大訴求已經滿足唔到現時環境
就算7婆而家答應五大訴求 係咪就算數？

個人認為應該加碼

1. 解散警隊
2. 撒回所有義士罪名 釋放政治犯
3. 解散立法會並即時成立臨時立法會
4. 成立獨立調查委員會 問責所有反送中事件公務員
5. 立即實行雙普選

既然認為有升級必要 就應該連訴求都升級
IF WE BURN,
YOU BURN WITH US!!!!!!!

我要蠃呂麗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

集思

推呀

支持

新五大訴求

要更新

獨立委員會有用咩。之前N個獨立委員會，做到D咩。立即普選，重組警隊好過。

解散立法會同警隊
獨立委員會就唔會再係佢地自己友
清算所有反送中官員

加碼

推到新五大訴求 成為共識

P牌推唔到 ching幫幫手

最初個撤回冇左

又鳩改 解散警隊係人都想但唔現實

開天殺價 落地還錢

如果佢撤回晒所有義工控罪 承諾唔追究
之後成立獨立調查委員會
你地係咪就可以當無事發生?
手足受過嘅傷邊個還? 無刑責?

五大訴求有係咪就算?
說好的攬炒?
你地想要啲咩?

推

退一萬步 佢話畀你雙普選
難保邊一日 唔會收返 或者喺背後出手腳

我地係要 免於恐懼嘅自由
唔係一把刀 架喺我地條頸度 唔知邊一日會跌落嚟

解散警隊冇咩可能...除非有一隊警察或者其他唔知咩嘢可以即時上任代替

是但啦 口號黎姐 總之講啲佢無可能答應既野 咁就可以慢慢玩

"撤回送中例" 一定要留

依個係運動主體黎，無左就失去持續運動既正當性

呢樣係佢地諗 唔洗幫佢地去諗埋
我地要表達出嚟嘅係 現行警隊已經冇任何嘅公信力
香港市民唔承認佢地嘅執法權力

屌，額外既訴求理念被河蟹咗呀！搵人新增~

啦，以便詳細解釋「訴求理念」既轉變同擴展…

香港建國 天滅中共
搞掂

唔反對 詳細可以斟酌 修改 但就要加碼

當一個虎媽決定無視個仔嘅任何要求/談判，個仔扭計兩個月，流埋血喇，個阿媽都只係不停鬧你曳，仲講一句「而家、將來，我都係你阿媽！我唔會應承你任何條件！」
咁嘅話，你仲諗住update 下啲條件？

不如集中火力尋求其他叔父庇護/幫下口算啦

整得出嚟 就唔打算佢接受 我個人係咁睇
佢接受咗部份 而你地又好多人覺得收貨 唔再出嚟 就真係輸咗
五大訴求係手段 目標只有攬炒 我地冇退路

焦土

浴火重生

攬炒究竟係咪你地嘅共識?

寧為玉碎，不為瓦全

香港市民唔承認現行警隊嘅執法權力

攬炒就係要拖既得利益者落水
就算後果要共同承擔 都唔介意
從而迫使佢地重新選擇 作出讓步 放棄

我唔介意冇遊客 你班靠遊客搵食嘅人 得唔得？

我唔介意 無治安 犯罪率唔再低嘅營商環境 得唔得？